貨幣貶值，金價升

係咪代表而家經濟差？

金價升 = 有仗準備打

除左打仗，係咪因為大家開始唔信貨幣？